香港有冇極右組織，定期係街到打鳩鬼佬同佢地條港女

咪撚戇鳩啦

you open one

你做，大把人科水

左膠就大把 右翼真係

極右係打都唔係打鬼佬港女, 打大陸人先啦

極右咪肥屍囉，個個post都有個右字。

係打都打蝗蟲先啦